發現男朋友player扮毒撚

我同男朋友一齊左8個月
佢係未同我一齊已經成日扮無女扮毒撚
個陣我都真係信
一齊左之後 我問佢拍過幾多次拖 佢成日都hea我話你覺得有幾多次咪幾多次
但之後發覺原來佢都拍過好幾次
仲成日有同唔同女仔whatsapp (就算同佢一齊左之後)
今年佢入u 佢同大學所有人都講佢A
扮曬毒撚 但又keep住同唔同女仔whatsapp
仲比我發現左佢同某個女仔之間講既野同佢追我個陣一樣咁曖昧
女:咁夜都未訓既
男:等埋你先訓
其實好多人都勸我同佢分手
但我分完手佢都會揾翻我 一次又一次心軟
我其實真係好中意佢 好想佢可以公開 但佢死都唔肯
其實我唔想冇左佢 我真係唔捨得分手
求屌醒

咁鍾意做牛比人騎?

On9
講咩你都唔會走㗎啦

明顯係騎住你,然後搵個好過你架啦

有冇諗過你係兵

ok，聽晚九龍塘等？

我幾年前都係咁 仲要係初戀
不過你應該知道妳唔係鐘意player
而妳比過機會 都知佢唔會改
（本性好難改 我當初分左手兩年後見返復合左佢都冇變過）
老士d講 你鐘意既只係幻想出黎既佢

唔洗我地屌醒你 你男友會屌醒你

屌到你厭佢就唔會追返你 到時你就可以走到

但到時你已經浪費左唔知幾多青春 同埋覺得自己比佢屌過蝕底左 唔肯走 又同佢糾纏一段時間 最後損手爛腳收場

佢就攬新女日日happy 你就上網叫春話世界冇好男人 由一個青春少艾變怨婦

最後記住 一切都係因為你心軟 因為你唔捨得 路係自己揀 食屎唔好喊

唔明點解你咁撚廢都冇人比負皮你，我做第一個啦

咩世界呀中學雞已經大把女
我廿幾歲仲係得左右手呀
我呢啲先係毒撚呀

你的男朋友是我的學習目標

而定離開仲搵到第二個，遲啲人老珠黃，冇人要

放條狗公上來，大把巴打幫你認人。
到時愈來愈多女出黎話同佢有一手。
你就知你只係隻免費雞。 自然就識放手

算啦 player定都係主觀睇法
冇女=毒？最多係站時冇啫
但條仔似乎唔在乎你
分手啦

留名等睇你男友中山完你再瘋狂中出其他女

你真係好廢

He’s just not that into you. 放手啦，唔好再令自己受到傷害

條仔好靚仔

人地叻仔黎有本事收放自如

你認輸罷啦

樓豬tg傾

樓主趁早斬纜啦 一陣比人中出即飛又要我地啲巴打埋單嫁啦

有冇諗過佢只係當你sp

絲打加油
只要捱得過 晴天總會來的
男朋友仲細 唔定性姐

你心軟 佢咪得寸進尺變本加厲囉

另外提醒你
唔好到時講咩全世界男人都係信唔過
係你自己唔帶眼識人，唔用腦諗，明知佢有問題連止蝕都唔識
你自己仆街磁石唔係賴全世界男人
你自己都有責任

樓主係垃圾同廢柴

講完

而家唔放手，遲啲比你發現佢真係背住你同第個一齊唔只曖昧你仲傷
有大把人公開情侶關係都照偷食，更何況你地無

屌 邊要得架
咁假 分分鐘呢家偷食左你都唔知
就算冇 只要啲女肯主動小少 你就帽了

點解呢d仔咁多女送上門
我地d毒撚就乜女都識唔到

分手啦

垃圾臭雞
負皮上一頁

分手啦，講咁多

臭雞都唔係因為佢毒撚先鍾意佢
有所謂咩

真係好撚多人扮毒食女

你自己都知咩事

d女人根本唔識分MK同毒撚

知道仲唔斬纜？

比佢屌左未？

你鍾意做肉便器咪做飽佢囉

係你主觀覺得佢毒姐
真毒係內向唔出聲怕醜同女講野都面紅
果一類
識flirt 叫毒撚？
樓主鐘意左佢就覺得player都變毒撚

唔洗擔心 你可以唔分手架 你等比人飛咁解姐

痴線
真毒係連直視女仔都唔敢
及早離場啦